我相信聽日D報紙佬都唔知點寫個TOPIC好

都唔知話佢勁好
定抽佢水好

抽佢水話佢因傷嬴左 又會俾D FANS插
話佢22連勝又會俾人抽一世水

你判佢輸都好寫D丫屌

1

判佢輸都可以寫下香港精神搏盡無悔
廣告都易賣D
而家無啦啦贏左真係唔知點演繹

係 我睇尋日新聞係戲劇性22連勝